[1001就開Po啦屌你老母] 曼聯終極FF黑警死全家暨吹水區 [696]

1001唔開屌你老尾

1001 我屌你老母

Dnlm 1001

路蘭迪入波了

場場拎一分岩岩好夠護級

悶波

屌咁就30分鐘

1001邊撚個又唔開

神探靴里拉

好撚悶

好似睇緊英甲咁

垃圾曼
悶到呢

死全家啦

進攻真係好撚大問題

咁又唔洗屌下算啦可能誤中

講真
普真係令隊廢閪曼有組織好多

曼城就8:0 人

曼聯就搞成咁

生仔冇屎忽

咁都唔洗12M 好撚彩

P 拉好獨

睇你地講野仲多過睇波

好似打新手 fifa咁
一有波就三角放直線跑

鳩射聯

P好過lin 少少

今場有8個起腳再講

又唔做嘢 又唔開post.
啊！

柒頭福起動動作好似好撚快,
但跑落連人地後防都爆唔贏...

然後野野都剩係俾直線佢
傻閪都識守啦屌

麥龜嗰球比着屎波又會比人話毛手毛腳

雲2季攻力弱d定今季弱d

有8 on target 再講

掛住妹妹了

awb

垃圾都要分咁細

雲比沙卡

好悶場波唔係真曼真係好難頂

Awb tackle 99

Awb無買錯

個戰術同打fifa一樣 淨係識三角型想劏穿

個app係咪壞左update唔到攻門數字，踢左30分鐘兩隊加埋得2腳射門？

AWB又剷中

好勁呀

冇錯啊你

Awb 左右兩邊都玩哂

你估你睇鏝咩

林伯同蘇b高下立見

前鋒
福真心廢

馬仔勁十皮

中場好大問題 無創造力 過頭波又過唔到 傳又傳唔散人地 淨係識遠射 回後

AWB

Awb

Fifa 打d1呢招都唔得啦

得Awb mctom踢緊波

Full team 計應該今年好啲
海軍鬥水兵

AWB最佳收購

係街睇唔到直播，咁果30分鐘場上果22個人係度做緊咩

p15 真係好撚普通...
反而麥湯有進步

好撚勁呀AWB 屌你老尾

又block 到

鬥傳失

比我留返水晶宮啦 上錯賊船

AWB值1億未？

冇awb應該畀西火腿456

成隊波得AWB有貨交

wbsk

Awb 真係回票價

今季好似睇V92
場場都同對面鬥磨到完場

鬥廢

亂撚咁傳

左閘 前鋒 中場都要買

想問AWB 踢精工果時會唔會無咁辛苦

激烈既中場爭奪戰

助攻力低到嘔

曼多啲數據刷

仲要燥底

V92起碼有傳控

Awb 50m抵到爛

AWB 好撚準

隊波其實識唔識進攻
又大半場冇攻勢

p仔推腳波都未順，等我想當年睇完世青重好期待佢

福狗打前d走位真係好撚垃圾

雲蛇用青訓勁過full team

我們需要 連美斯出場拯救 拭目以待

冇左普巴場場都係咁

都係
雲2果陣係悶到睇既意欲都冇

幾撚驚ddg又發波瘟

宜加對佢真係無以前果種信心

係得我地啲巴西人先會咁差
我曼風水唔夾巴西人

92起碼猜到波不過係後面猜

有都唔見得好好多

0攻力

啲波爽咗好多2連勝

雲蛇用埋啲咩麥尼亞同B仔

單刀都射唔出
有1腳射門已經好好啦

踢到中游球隊咁，真係愈嚟愈衰

真呀
白LIN改左做彈彈波 幾驚佢接唔到

Awb勁到仆街
見過閘位one on one防守最撚勁

得馬迪球遠射

中前場廢左

唔算直接守死你 而係直接一鳩剷開你

冇勁過

我寧願睇so9輸波都唔睇92猜足90分鐘0:0

不如買保特啦 都係鳩跑下姐

希望下半場換一換天使入黎睇下辦啦

不過蘇斯克查換人咁保守，應該都係70分鐘先會換第一個架啦

廢撚到 拉狗 p15

占今場無咩機會表現...

So9一分都無啵

佢好撚勁㗎 隊友傳中佢識企人地中堅後面

冇空位俾佢走

真係好鳩難頂
悶到想去打fifa

佢要踢組織性好少少既波

好彩dj到

都唔明點解班友控住個波成日都當個波係炸彈咁

占士防守

James 勇武

福咁撚易趺 學咩人踼英超呀

踢膝頭都冇牌？

終於多一腳射門，不過係西咸既攻門

咩事awb谷咁上 想攰死佢咩

成隊斷腳 蘇狗快撚啲死

曾經都有啲期望 而家咁睇都係同lin一擔擔

what 7 i watching

見到前面個P仔冇料到

下下放長波鬥跑

終於明白妹嘅重要性

斬武士好波呀!

點解全部大腳解圍

下個topic叫中遊曼ok?

黑鬼無限體力

福係無一次拎到長波

斬你老母咩

單刀等埋人

都唔知同daddy有咩分別，進攻上

福正前企位好廢

p仔，以前睇球皇片，好好腳法

摩佬= so9

有一次拎到 門前唔射

對面係咪aim住awb黎踢
AWB踢左就攻左 踢右就攻右
想攰撚死佢咩

馬迪好撚鳩

縮得後啦 成日唔焗上黎 overlap又慢

但係佢同人講佢想打中鋒

之後推甩

2和1負無妹咩

如果對面有lanzini 輸緊幾多

我曼風水唔夾巴西人

睇撚到恰著左...

細孖

曼聯田徑部

唔係真曼真係好鳩難頂

成隊冇sense姐 肯跑就有空位啦

人地啲攻勢仲好睇

有撚羊唔針對 針對awb係咩玩法

佢係例外

睇緊乜

識支停插已經得

馬達都係跟唔上

福同p仔有咩撚用
成隊波除左mata全部都要上一下腳先傳到波
廢到

屌你睇下人地曼城20分鐘入4 5球
呢隊閪野真係好難頂

劇本：曼又12碼 小勝1:0

抵呀

靚波

垃圾曼

暫時算係咁，要數既，p仔，福，都未到佢

點解first touch同人哋差咁遠

Oh

抵

mata做乜撚冇一下向前傳

皮已收

屌。。。。

又輸一場lu

1:0

馬迪又慢又預錯位
老了

炒未

輸得好
繼續咁樣踢啦

明明中前場得mata80後 全部95後 點解都踢到咁妹

成隊都係柱躉式踢法

熄機算

好波

⋯⋯

正呀
呢堆人真係廢到一個極點

曼又12碼
下半場俾人cup2球

笑死

好掛住daddy😢

當我無講過

垃圾到

人地彈2下就有

屌你老母呢隊濕鳩曼聯究極踢乜撚
又唔撚係對緊巴塞 控定啲個球先啦屌
下下斬又斬唔撚準 痴鳩線
坐係到個幾件究竟係教緊啲乜撚
組織無 乜春都無
比人一個機會搞撚掂埋
食屎啦屌

雲佩斯 --> 朗尼(已退化) --> 伊巴 --> 廢福

而家比人入先 衰八成

人地中前場控波都好過福
但福人工係佢地加埋

執撚左佢啦

靚

成班垃圾

廢撚到 人地都彈到波停到波 我地個十號做緊乜撚

垃圾

白lin封下都懶
球球失波都上鏡

熄得

乜撚野

Lin只係代罪羔羊

有無曼已經無左唔開心既感覺

半場得2腳射門

同熱狗一齊輸

半場換人啦
屌你老母廢閪曼

廢撚到

廢到

拉車仲有正選？

預左

綠木都無 真係無咩希望

後備都冇人好換

唉屌你老母
曼聯真係好撚廢
失波我覺得抵撚死

究竟要頹幾多年

好呀 呢隊根本唔值得贏
無眼睇

而家無得唔認

踢到咁樣都3分就死啦
叫Ole番去睇下自己教左d咩

其賓佢地練波係踢乜？
廢福垃圾到單刀都起唔到腳

比人入都無feel了 係咩事

踢乜9

so9 炒得未

on9 so9

BOMBBBBBBBBBBBBBB

雲二季開始就接受咗

SO狗一定捱唔過呢季

暫時睇最差馬達

長期支持曼聯對家
直到格拉沙死全族

點解可以一係就亂放長波一就亂斬上前面

Matic Young P 幾撚時死

場場都踢到咁真係冇心機睇

呢條中前場創造個機會都難

麥湯同馬迪都中門大開

個後備可以換邊個

成日坐係度傾兩句就以為好勁

頭先已經一直問西咸入波未
入完都叫好波

條中場廢過英超中下遊

笑撚死我, 傳控帶射冇樣好過對面

呢下麥龜啦 一挑就失晒位

仲有馬迪

福做前鋒 波hold唔到 又幫唔到波

有普巴都已經唔係勁
無普巴直頭廢

白lin隻閪手可唔可以次次俾波前都伸出黎

無咗lkk前面停波一樣咁鳩

蘇狗同耶子都幾似樣

唔撚續hehe 賣撚曬啲前鋒

Greenwood gones踢得好唔出
死出廢羊
On撚鳩

人工最高嘅護級隊

工程師

matic

希望帶埋LIN一齊走

sob會唔會比人炒

點數都係福

俾機會Gomes 啦

除左兩閘 全部屎

So 9 lan

覺得佢真係無料

馬迪馬達收檔

我睇唔到任何可能會追平

廢到已經無feel
因為真係抵輸
林伯果啲好睇得黎但輸運 真係好好多

佢同p都唔知踢乜撚野

放完hehe唔買中場 放哂山狗渣古又淨係買個james都知有問題啦

全隊喇

睇緊摩狗波
一腳踢上去

屌， 麥龜鈍到

福頭個樣感冒童咁爆唔起 換綠木啦

除咗awb同mctom 其他人做緊乜？

福嗰球單刀

抵啦，踢緊咩撚呀

有邊個阻到so9玩英撚青春班？

唔用羊用邊個

因為知道中場做唔到波
咪放長波俾前面三個跑
得就得唔得就忽得

點換呀

下半場有得睇lin了
好興奮

真係悶到訓著

病咗後備都冇

福個樣好撚頹阿
換啦

福根本唔識踢箭頭

馬迪 福 P
其實前場全部都唔知踢緊乜

呢幾年都係咁，無中場落嚟串波上去，後防成日互傳拖撚慢晒

下半場fred換麥湯啦
麥湯真係零攻力
前面4個又唔撚生性 唔換多個中場攻真係唔洗打

宜家睇曼聯 要用坐輸望和嘅心態去睇

Greenwood更衣室行為不檢所以罰停賽
無得怨

真

仲講緊係靴里拉自己走去巴黎掘金

留名又會有人話開季左6場姐 未夾好

P仔 跑跑下又唔跟 屌你老母
Matic 好撚慢
Young 斬斬斬 無球準 又唔過人
食屎啦 sob

成隊波冇連繫冇默契 比波下下甩 走埋d死位 一係就企定

鏡報吹tuchel代sob

D長傳無準

So 9 係唔係想拎埋解約金先走

羊呢場踢得唔差wo 唔好盲屌

波都傳唔掂 同摩狗後期好似 是但踢上去就算

得罪講句
P仔 占士同福 都係唔夠班

出曬兩個真係變慢聯

真係可以諗定翻丹麥教邊隊

AWB: 關我撚事

個人覺得換馬迪好啲喎 佢真係跟唔到英超個速度

so9 唔識用冇身型既技術型

SO9我屌你老母呢啲係啲乜嘢野戰術嚟

西咸都唔係打得好，好笑既係我曼係仲垃圾

輸少當贏

羊師傅明明封到唔少波 咁都屌

Ddg又失依d波

換左幾任領隊進攻都係咁廢
究竟係球員定領隊問題

改名做死狗獌啦屌，成隊得一個肯攻肯跑

頭先未比人入 有份攻角球個陣都唔知仲咩事dup下dup下咁

So9加埋前面6個去堆田啦

agree

成隊執撚左佢啦
成個半場俾人襟住黎屌

果球入既話都唔會覺得隊波踢得好左
只係福仔把握到人地失誤

點數都係羊

搵爆炸頭 高美c 費特換咗 馬迪 羊 p啦

所以一路都話可以直接全隊買新人
因為而家班舊人都係冇默契可言

呢球關ddg咩事

望到啲後備名單
更加絕望

平時練波係咪個個練坐蓮
一點既套路都無on99

呢隊曼邊個教都死啦
中前場冇牌用

人地係psg教得好地地，做乜要過黎食屎

其實關佢咩事 佢都飛盡 人地射得個角度咁靚

點撚算
呢幾場廢閪曼未試過入>1球
點會反CUP到

羊鏟鳩晒d 波都係佢?

不了 psg人馬咁勁都教到咁7

屌帥可能有機既

ok除咗佢

佢俾人fake走左 由左轉右再出腳本能做唔到
反而白lin唔使扭轉身 面對面都冇反應出腳封阻
可能係人地太快啦

你唔睇下佢交失幾多波???

無普巴 無人識向前傳/突破 入閪到波咩

sob話greenwood doesnt feel well

麥龜真係好一般， 俾耶莫蘭高fake下就甩曬位

中場都控唔到波 自己猜唔掂 後面點幫都無用

麥湯守咪又係失晒位
除左周圍跑其實冇乜用
Matic分邊比波點都好少少既

過黎就唔買hehe 啦佢

慢都算 傳D直線下下傳唔到位

要搞清楚，佢只係無咁差

人地射網仔都有得屌ddg

球迷doesnt feel well左幾年喇屌奶

300k續約起碼射上看台果d都要接埋啦

尼馬變james，你打ut都唔肯啦

挪威人黎

轉台睇精工算

仆街一有波向後 守又唔識殺出黎
下下要搵多個幫佢守

坐蓮坐到虛脫？

佢搶撚哂d任意球 屌
俾番p啦
垃圾羊

麥龜 又慢 又廢 所謂勁嘅頭鎚進攻防守都唔覺特別有用 都唔知買佢返嚟做乜 用杜安沙比好過

呢隊廢西波同香港政府一樣
上至球會下至球員都有問題
唔執柒左佢大改革唔會有第條出路

Sor鳩記錯

Matic食屎喇，速度完全跟唔上，補位又慢傳波又慢

望望個sub list 即係逼我睇廢lin

2連勝啲波好爽

睇傑志算

算啦唔好拗啦成隊除左awb mctom都係垃圾

發覺無論對面只要入波 無論係世界波網仔掛網都有手足賴ddg救唔到

屌你啦，木狗二月先出offer俾hehe呀
有心續17年好傾啦

解散啦 咁撚廢

次次睇佢同人鬥頂就牙煙
不過今日麥龜都頂輸俾haller幾次

寧願睇摩佬輸都唔想睇so9
同椰子無分別 坐係到等運到 敢帥都識得跣落地投訴啦

加埋LBJ OK?

佢啲轉邊球速慢到

又唔撚簽llorente

盧保屌打廢馬

青訓又唔係勁 自己又要冇form 唔明點解死唔買人

有1分都好好啦 唔明你地咁嬲做乜 唔係真係以為有我爭冠呀

依兩個都唔係好

開始掛住渣古了

而家邊有1分

真係唔明呢隊西波點贏到李城

完全攻唔到

mctom今場都係廢，唔知做過啲咩

少少啦

挑戰自我

又話馬達打攻中好勁嘅

屌你啦咁既表現點樣打和呀?

季前話佢過唔到半季
睇黎開始似樣

麥湯唔夠班 現位差 無長傳

想問下光環球員 皇牌攻中馬達 近幾場攻中做左啲乜撚野

出 Fred 嚟傳吓波啦妖

任意球

-6 12碼

咁咪輸囉 踢到咁撚廢想有分拎 笑撚死人

Awb防守ok
Mctom其實都係廢
下下上腳推唔知做乜

Sob真係去含撚喇，俾matic屌兩野就跪低，咁撚垃圾都連出三場

「俾人fake走左」

唔買前鋒

講左好耐唔關渣古事係d人要屌

麥湯今季應該得對李城嗰場勁

睇翻慢鏡
Noble拎住個波十幾秒，2個人都唔去拍

死返挪威食三文魚啦

如果果場maddison有琴日既態 比人456左啦

掛住daddy了

帶埋你去

又想洗白

講到咁能真曼 唔見馬達唔續？

死返挪威拜山啦

兩個中堅球球高波輸晒已經大問題

等比迷馬黨咬

新手打FIFA
一攞波就R2

基本上sob排陣就on9
成條中場分工唔知做咩 mata p同場出親都隱形 波hold唔到 防守又冇

贏李城已經覺得好-6 歐霸算尻數啦 對面嗰隊都唔知咩黎

Daddy你老母 仲記得佢點樣當眾插自己啲球員嚟證明自己啱晒 on撚9配咩做領隊

炒sob 又還原基本步亂買星 撚唔掂之後兩年又炒又換過隊波 又loop 炒唔炒真係好掙扎

日日同人講最叻打前鋒
連場正選冇波入
特別上場rojo都幫到盡
醜態多到整到highlight
200k
10號
0.012

應該大壓力到痴左線

呢隊野平時究竟練d乜架

渣古廢極都10球up
依隊波我睇唔到邊個靠得住

Thanks for the memories but its time to say goodbye so9

Work rate低到咁 下下縮到好埋殺出去剷 守出啲啦撚樣

人工高d 又有冠軍
番係我曼有d 咩??

廢特換馬迪
LIN換P 試試啦

福連死全家

又輸
點搞呀蘇傻

回撚哂塘喇
果陣講唔應該續比人屌到仆街

歐霸主場對隊哈薩克野都係入得嗰一球

雖然垃圾福嘥左幾球必入波

係會買星就好

以為GIF黎
等左好撚耐都唔郁

不射男

SO9 PLAN B 呢？？

啲球員抵屌呀 收幾多錢踢乜撚呀？

西咸入多兩粒大炒

今場冇古冇妹

死賭撚

上半場唔得閑睇
係咪一如既往咁垃圾啊

郁唔郁都一樣啫

就算反勝到都唔知開心好定唔開心好 隊波改革咗咁耐 一啲form都冇 都唔知點算

講真 費sir後唔係冇買星 但真係冇效果

佢講事實啫呢班個個都係垃圾

有冇人睇咗 now 620 鬼佬中場分析
胡禮同明叔屌得好應
福頭永遠唔 sip前柱，啲走位好撚懶，又垃圾

咪玩啦手足
仲反勝
和到執1分都偷笑

咁既陣容敢賣兩個前鋒 一個都唔買返 得啖笑

人地有料自然有球會搵
係自己做球會唔留人
怪人地人望高處
我唔會怪佢，俾我開左幾次聲想留隊曼聯都唔出offer
咁梗係向外求
PSG要錢有錢要冠軍有冠軍
想走好正常

爽？
李城果場都踢得差啦
拎到3分真係好好彩

啲隊友球球都一野三角傳上去 有佢都冇用啦

福狗

而家係d星唔想黎

唔明呢點解度啲人吹奏條撚樣
進攻廢 傳控廢 得落腳嗰嘢

人又唔撚買
馬達廢p呢啲就走去續
仲要當主力咁用

囉嚟同大衛施華比

條傻鳩拎住咁既前鋒線自信爆棚先好笑

花

剛坐完eurostar到倫敦
想問下我曼比人炒左幾多球

比平時更垃圾

點反勝
一下禁區內射門都無

冇話唔抵屌 屌咪內部屌囉 佢當眾屌係為咗證明自己啱晒 唔係為球隊好

冇眼睇 隊波0創造 比你-6斬到上去 前面個個又廢撚到仆街 控都唔撚識控

麥龜後悔未
李城隊波愈run愈好on99走去獌
so9仲打晒j話拉埋maddison過黎

後備一個前鋒都無

我覺得仲垃圾咗少少

山狗我當唔計 少出又冇撚用 盧卡古明明有用 賣完又唔買翻 你買M子或者洛蘭迪都好啦

隊波同香港前景一樣 閪到仆街

就算反勝到 Failed

打右邊冇料到又話要打攻中
打攻中冇料到又潛晒水
點玩

除咗費特換馬迪我唔知仲可以點換人了

福狗啲身體語言好乞人恨

成個球霸咁

其實sob先最撚抵屌 但係d人係都話係球員問題
屌你 利之前d球員夠on99咁啦
依家點解咁勁阿 因為人地教練識教阿

高美斯上場精華=馬達+P咁多場精華(加埋)

福無哂氣 跑唔郁

仲記得狗餅琴晚講
生生性性就有前四 今年d逼識都好7
根本我地最7

曼聯fans 真係愈黎愈難做

韋大帝二世

唔怪佢走 咁嘅年紀咁嘅料有大約
不過唔好講到好撚真曼因為份約開得遲先局住要走啦

呢幾件鍾意曼既都唔知咩料 咁都鍾意得落

蘇狗戀童既程度比雲加過之而無不及

其實高普都有陣痛期 都有清過堆球員

呢幾年

比d新仔踢下算啦 反正都一撚樣

得So9 先咁撚戇鳩80m 簽個麥龜 中前場簽得一個James
撚伯既話直出杜安治比算

又係防守足球 屌

回防好搶鏡 同lingard一樣

福狗值1億？
拎佢換是旦一個中下遊正選前鋒都制
唔洗加錢

福唔可以踢單前 直頭負貢獻 波hold唔到都算 下下進攻都想去 失控球權比人禁屌

的確 其實高普上年先叫收成期 前年-6入決賽+龍門派膠

Dalot起碼助攻出波好

頹到癲
同占士比差得遠

仲話靠福
踢撚左幾季 最勁個季都係入得13球 仲要踢左40幾50場
渣古最撚廢個季都10幾粒啦

痴撚線 拔苗助長

佢同廢P都係唔撚知想點

同高普唔撚同級數

唉 比mata lingard踢進攻中場的話
不如比fred踢好過啦

終於有人明

唔使輸3球當贏

話時話 好耐冇見阿sir
係咪放棄咗呢隊垃圾啦

中前場弱到⋯ 走左hehe 渣古 山狗都5補人 sob9真係天真到以為靠青訓可以打天黑

今場球球波都一野直塞上去 馬達可以做咩 關佢咩事

放過老人家喇

咁高普都要執左3,4 年先有而家咁勁既
初期都係成績唔太好啦

大佬係有位就斬
Awb就空晒先會斬
講真傳中質素大佬唔係高好多

見到chong 熱身好想嘔

個問題就係曼聯名宿教練又唔屌班青訓 班青訓上撚哂腦 福連P冇一個係星 去鏝去痢分分鐘後備都冇

we’ve got great young talents

中間啲波撚有咁柒咩

前中後都冇連繫真係睇到躁

痴線咁都唔入

馬達

牙屌=。=

mata

點會冇 啲痢又係屌佢鳩跑唔撚換人

Mata
屌但呢d波一早就要

傳中嚟講撚羊唔差 不過冇人頂

wtf咁都唔入

屌你老母

P仔呢方面好過lin
起碼傳中靚

講左好多年 福無論各方面都未足以喺big 6擔正

上場就所有有威脅攻門都係死球

達叔左腳都射到咁

咁都炒=.=

比牙claim已經入咗

鳩跑有攻勢啵 我地呢？

Jm9

爵連召喚

不過岩嫁啦 入禁區啦mata

睇下馬迪廢撚到

所以咪見到人地識搞波囉
知道有咩人要清
有咩人啱自己個陣容

Sob？乜都唔知 乜都唔識
一味就係 青訓英人就正選 cls

如果朗隊已經反勝2-1

呢d組織只會靈光一閃先會出現

清…

馬達返更衣室做mentor算啦

狼隊又輸

呢球 mata抵打
但 trashford走個咩位？？？
sip都唔 sip下就收步

Mata咁樣可以唔中龍

psg又多錢
又多冠軍
點都有歐聯踢
佢走其實都合理

我想翻黎呀

望下福個走位正前？

「i believe in chong」

P仔真係得罰球同斬波有用

占士撞落兩個黑腸度都無事

永遠淨係斬高波

開左波都唔記得睇

上半場全速撞都冇事

叫咗好返少少

大隻左

吊你咪𨶙再燈

已經慣左

mata咁都唔中龍

下球仲要唔比落去自己射

椰子嗰套用到而家

但係彭利拿的確斬波係完勝連狗

人地第一個轉會窗已經知自己要買咩人 清咩人喇
屌你sob勁個d走
Jones rojo lin之流就留隊
Hehe lkk 細緊依d打得下嘅就要走人

痴撚線

咁撚後生就跑唔郁 不了

走啦馬達，垃圾

9981斬其實最直接
椰子是無辜的

Mata既打法需要好多人係身邊走位先發揮到，只可以話同呢隊曼唔夾
換佢同p出去， Fred gomes入啦

打交唔錯

見連就係咁樣都keep住有正選 點解唔跟

想睇gomez，但換連機會大啲

柒頭福係咪唔舒服 冇哂氣咁

死球處理好
斬波有質素
有heart
算係咁啦

85min la gomes

仲要曼聯無誠意同佢傾

fuck狗好撚攰咁

60分鐘再唔換人我唔撚睇了

換Fred gomes入嚟 可能mata會好啲 不過真係跌咗好多

所以無得怪佢
係管理處責任
總結木狗lan

打咗廿次飛機

可以換who

天使

換邊個

等緊靈光一閃入球

做過乜？又係咁叉腰

Gomes in P/mata out

球王lin

曼聯比你PSG 果場個Po 燈到依家

當年朗隊帶帽反cup西咸

Anybody

呢球唔收隻手係身後，如果輸12碼都抵死

完全無組織
大家都係等緊啲靈光一閃

咩叫換人？

米能瀨我拉
廢就廢拉

求奇
Mcguire去打中鋒湧下算啦

入第三球對鏡頭爆粗果場？

Sob係88分鐘先換

換卡膠同蘇狗落去可能好用

Yes

好勁

換走mate個垃圾啦

成季睇咪又係柒

ッ

福仔做乜次次都要推大位，搞到永遠最尾嗰幾步要收一收

又j歷史

又係awb

之後好似停賽

唔係雲比沙卡3-0都有得輸

Draw foul 想呃12碼
但人地知你起腳廢 都廢鳩事理你

咩叫足球

但係掩蓋唔到朗隊既勁

其實得福一個係前面 佢又唔岩位

狼隊又輸緊
今季點解咁撚dup

唔撚識教唔緊要 起碼都知隊波咩位最廢最需要補強啦
中前場廢到仆街 上年射波入波廢過d中下游隊
好心今年點都買翻幾個中前場啦
仆街買得個英冠仔都算 仲要放多幾個走
有撚病？

廢極我地都贏唔到

呢下幾靚嘅

無左腳囉 俾著阿古路傾呢啲抽撚咗網頂啦

出黎屌人

Mctom都算係咁 上上落落

屌你老婆 trashford散完步未？？
球球都散步

好垃圾wo

We have young talent

散步聯

出黎做咩 屌下就識組織架咩

仲有三分鐘可以唔洗睇
ッ

除左身材好d 咪同聰明仔差唔多

P15 our

4打4又踢到咁

放佢係諾域治踢都未夠班啦

拖咁耐慢做乜鳩

福狗88

傷福

死垃圾福 廢撚到

byebye 福

麥湯乜撚野事

福傷埋

有撚病係你
佢想買辛祖 大巴 大力神
木買唔買到一個俾佢
用撚下腦啦
買賣人係佢去傾？

Out

福頭走得

Mctom推極 前面3個向中走

算係咁啦 成隊無咩邊個好 得awb防守勁

又唔傳…

青木無後備

蘇狗抵死

屌成班走位西到

rashford 88

傷埋 so9自己落去啦

打無鋒陣

冇前鋒

冇前鋒用

返去寫潮文啦吊你

賣前鋒啦屌你老母蘇9

抵啦 冇綠木

死埋

福咁樣鳩跑都無波到都傷 無greenwood

蘇斯克查， 熱身！！！

賣晒前鋒
又唔補

on9

得Chong

Chong
英冠料黎

Mctom係咁hold住個波做乜撚

So9要落場踢了

屌你老母James 呢球好心就跑返左邊拉位啦

放chong唔放greenwood on9

成個中前場控波基本功都好似唔掂咁

爵連 我屌你老母咩

換另一舊屎出黎

抵啦，賣哂d前鋒

Lin

借走佢啦
場場爭波踢

曼聯有救

後場搓波嗰陣麥湯啲走位都幾鳩
成日背向對手向移動跑以為自己好空
但係係交唔倒個波比佢

三個前鋒都走中間

宜家邊個打正前

屌你後備前鋒都冇個
又出條垃圾

仆你個街出Lin

福仔都冇埋

無鋒陣 =。=

不過我過得連狗打正前好過攻中先

講中左 60分鐘換人ッ

計得好準 60

Chong仲廢啵

賣撚走晒啲前鋒
無plan b 抵撚你死sob

紀律問題呀 睇新聞

完季了 好耶 唔買人

睇下d走位, 成班人炒埋一碟

一舊屎走
另一舊換

lin入黎如果入波贏埋我改佢做username

又賣lkk，又唔補返個前鋒，dllm

病啊

球王lin反盃了

由啱啱球反擊睇到，

根本無教走位 d 人亂咁走

冇人拉邊 個個喺晒中間
不過佢都係傳得遲

廢換廢 痴尻線

落後緊打無鋒陣

傻福封左頂啦

覺得so9 表演花式自殺

下場可以用greenwood

蘇蛇無鋒陣

sob自己話佢傷傷地

福

屌 踢唔掂就扮傷比吖lin踢

呢d走位 點撚樣比呀

病你老鼠咩

叫rojo sub踢正前算啦屌

吊奶星我轉台去tvb睇娛樂大家都無咁嬲

蘇狗真係好波，後備一個前鋒都唔擺

Lin又要救世

依球真係cls 4條友炒埋一碟

圖已cap

準撚到呀我
60分鐘正 福狗out!

扁桃腺發炎啊greenwood

so b開波前講咗發燒

好撚想死福狗傷左要睇個更廢既垃圾連

我都想講，嘔血

垃圾福 換 垃圾連
兩大毒瘤廢物

又可以睇連帝

麥龜正前咪得
反正都係尻斬

抵啦又借又賣
一個正前都唔入返

福上半場已經窒窒地

連美斯拯救世界吧！

繼續沉輪吧

木狗

個教練團隊炒晒佢啦

擺得邊個 要怪就怪唔撚買人

洛蘭迪免費都唔買黎做plan b, 真係on9

扁桃腺發炎

Lin正前

有上半版都係奇蹟

好彩有ddg

青訓仲有咩前鋒

熱氣

敢師喺到會推羊打正前

我覺得應該好過攻中

煲啲涼茶啦

係無得擺 唔撚買後備前鋒

冇青訓架？

賤賣lkk
一個前鋒都唔入
而家傷晒
So9你諗住自己上陣？

cls

發覺反so黨逐漸建立

連格作先鋒

james

食綠豆

‘He’s not feeling well, he’s got tonsillitis. Hopefully it won’t be too bad,’ the Norwegian coach told Sky Sports when asked about Greenwood’s absence before the match.
老鼠你條毛咩

準備好睇佢門前hang機

占士出波真係=。=

新聞講佢tonsillitis
tonsillitis原來係解紀律問題

讀醫既我都唔識解

咁大個青訓系統得greenwood?

de gea 封到近柱

西咸都和唔到

Matic踢到好似踢街場是旦搵個呀叔鄧腳咁

木狗仲好意思黑面

無理由下下靠青訓架
根本前面唔夠人
齋賣唔買
木狗lan

是但啦， 反正福一樣唔掂

連狗唔打攻中起碼無咩破壞

James出波世界級

佢自己攞黎

我曼絕招 國際賽個個都扮病 同一招

橫掂都係，鳩木落場教啦屌你老母

似2:0/3:0

木狗死未

Jones又傷
Now講波佬講

見到木狗就嬲

greenwood有踢u21

好撚正
傳波冰遠見對面邊個位多人就傳嗰度
空晒永遠唔傳

so9真係抵撚死真係覺得d人唔會傷，
後備只係得greendwood就覺得夠真係on撚9

做莊
曼聯沉多5年 @1.1
曼聯沉多十年 @5

條撚樣同林鄭一齊落地獄

Sob可唔可以自己落場

馬迪成日鳩推

麥湯打前鋒啦
好似青年軍打過

條撚樣都唔sick波

今次真係屙撚 下場正前出sob

哇馬迪幾時躝

馬迪覺得自己好能扭得?

百年賠幾多

今季買賣真係 on9

Fred出黎未

呢個我見證唔到 唔賠

根本係供養佢

馬仔仲要傷幾耐

正 輸啦歐霸波

呢啲叫比機會青訓 好似係

屌 好彩收番t仔

木狗應該冇咩耐性

冇人就要擺架啦

又儲印花
出天使換p啦

有無喺後備

賭木狗幾時lan好玩d

牙！！！！！
死蘇狗～～～
又唔買人～～～
又唔練波！！！

已永續 條數做得咁靚

又唔換

永續呀

佢以為chong可靠嘛

放埋天使 Chong 出黎算啦 橫掂都西波

換人未

費sir 呢廿幾年黎嘅心血，呢十年內遲早敗哂

唔會啦 年年幫格拉沙賺錢

木狗
你睇下今季組左隊咩波

痢沉左幾耐？

麥湯又係死都唔交

自己辭職啦喂

dklm 用隊波做數賣廣告 完全唔理成績

唔能睇了

屌你老母蘇狗換Gomes啦
你隊波0創造力呀

咁都叫唔交

廿年輝煌換廿年頹廢
曼應該似痢沉足廿年

70分鐘唔入波就熄機

So9見真章了

熄定啦

馬迪就黎攰 換gomes啦屌

意思話病唔比佢踢一隊
但實際係罰佢
唔通無前鋒都唔放佢係後備咩

被人入計唔計

根本問題係木狗 一日木狗唔走 換邊個教都死

第一下交Awb多d空位啦
下下要second time

Awb真係好撚廢呀屌

西火腿?

根本從來都無料到

有幾耐風流有幾耐折墮
風水輪流轉
我信了

換Fred同Gomes啦 撚樣蘇

防守勁過進攻姐

又唔入

屌

一定要革新個管理層先有得救

麥龜

麥龜咁都冇

又唔入 好撚熟識

連搶點仲好過福

估計劇本，曼傳中省中手12碼1-1

12唔入 輸多燈2-0

快啲2-0喇屌

反cup既印件lin

3個大叉燒今日都食唔到

買唔到就退而求其次啦
Bruno 放曬風又唔要
巴西個個Everton 講話想黎又不了
路蘭迪免費都唔要

喂 個個球會都係咁架啦 冇咪plan b囉 打機話要咩有咩咩
根本個教練同高層都好有問題
好心佢就出聲 比d壓力上面啦
個轉會窗柒到仆街都話滿意陣容
你估木狗聽到咁會點睇？

不過認同你
木狗正仆街

燙遠枉嘛

Awb出波好唔掂 成個沙格拿咁

淨係識打-6足球 一打逆境波要臨場發揮就根本無plan b

咁都唔入on9

好心曼爭氣啦
炒撚曬唔識走 淨企既大帝

Awb 咁樣chur 法，遲早傷

麥雞..

其實你隊廢西波唔輪到七十分鐘先換人

taa進攻勁過防守
awb防守好過進攻

換人啦 撚樣

劇本係踢到就死負碌追得反一粒 之後成班大帝當贏左即刻輸反

係好撚抵屌喎
邊度撐得落

而家既韋煙剷都可以屌打成條曼中場

ole帶隊落後=輸硬
永遠唔換人

diop咁攬mctom
mctom跌就已經十二碼

肯換人未啊屌你老母

太子

何以～～ 這西波～抺不走

牙fred

-6足球無限好

同埋成日話迫搶同防守有進步
進步咗喺邊
求其交腳波就打穿你條中場

至少防守做到先啦,佢已經算全隊最對板嗰個

Fred gomez換未
無創造力睇到好撚辛苦

贏就亂9咁換
輸就永遠唔換
so9 lan

Gomes呢屌

換人啦

對防中好似唔識mk 人咁

法比安斯基其實幾慘，有料但係一直要做ccc尼既後備（阿仙奴/波蘭隊）

Goodbye matic

煙鏟不嬲好波

下，佢個下其實第2下交都冇錯喎，推埋d再交
而且佢第一腳，控球既同時會變向，其實做得幾好，亦係咁，佢推得生個波

Fred 救世

曼而家係下游實力
分分中英超下游都無 無form唔肯跑

我都覺

麥龜唔入個球真係致命傷

mctom 打中場，永遠唔係迎波
係咪走開做乜9

So9可以返挪威

換gomes啦 on9蘇狗
你用呢堆人打前場唔會追得平嫁 on9

根本每場嘅體能得70分鐘以下
每場有個名額一定係馬迪

換走P未呀

馬達個球仲致命

又輸

牙fred上牙

唔洗諗
一定換chong

比lin入咗10世

駁唔到

畀個成年無入波嘅人肩負入波重任。。。

英超曼聯又輸一場

唔能睇啦 完全唔有機會反勝

Fred入波 買件衫印佢

羊

狗餅

羊真係好撚on9

下下一腳踢上前場，唔理d 人走唔走到，hold 唔hold 到，lan 啦仆街

完全唔知隊波踢咩

1月買防中啦屌

唔通出鍾咩
鍾真係最無希望既一隊青訓

真
啲走位同防守企位真係垃圾嚟
係好搏命加下印象分

M9又無 綠木又無

出gomes啦

高美斯都好過連美斯？

由moyes接手個年開始 曼狗教唔撚知想點

無馬無普根本護級球隊黎

lin要打箭頭
想點踢姐

算把啦 見到堆人 作客韋斯咸 都預左輸

咁緊係

打前鋒喎
好難講

福單刀都好撚傷

又俾5分鐘gomes

牙fred好左

moyes係個陣西 成班都老化 但佢有9981斬 最直接

唉 7頭福真係好撚7

咪出Gomes please
同一隊踢應該會變廢

連起腳都做唔到
福狗死撚咗去啦

蘇狗劇本

馬達鏟空門唔入仲傷

天使腳法全隊top3

唔明點解咁信佢
熱身賽最對辦係佢

比你估到就唔係so9啦

正到

同意

開始覺得椰子其實真係唔算最差

撚羊個樣

你輸唔緊要 俾個form嚟睇下啦一陣我就睇埋撚伯 到底名宿係咪呃飯食

仆你個街
場場唔撚換人做咩

V92 or椰子？

其實最有form係佢

佢不嬲都係咁
自從打閘之後就咁

根本9981斬先係最直接 有得狂攻
sob係乜7戰術都無

射都射唔出 痴撚線
你話我迷渣古都咁講
佢憑乜撚野趕走渣古

一係換mata 一係換perierra
係咪真係咁難選擇呀蘇狗

P換天使啦屌你老母

越睇越想訓

你咪理，而家又正選

搵定新領隊都得

渣古重生了
福越踢越7

嗰陣好多人屌斬波

含到So9條撚

麥湯文尼呢啲貨色都做到必然正選 真係好悲哀

馬達成日比人篤兩下就甩

起碼都有9981比人睇下

好撚垃圾
都唔講追和反cuo
邊有big six輸緊連壓住黎攻都做唔到

準備2-0

換極都係咁

要J返椰子

準備比人入罰球

諗起半年前有份叫so9留底簽長約真係覺得自己好撚嘔心

屌 椰子都J

果時應該比多錢續靴里拉放馬達
馬達真心回曬塘

起碼有戰術意圖 啲球員都知要做咩
而家成班友都唔知做乜春

賣唔緊要，屌你一個前鋒都唔買番個，結果馬仔傷咗咪仆街lo

連勝幾場就出哂水

而家靠乜入波 我諗佢自己都未必知

So9輸緊波既換人同當年費sir係一模一樣
當時啲人又係屌去到尾段仲唔撚換啲攻擊球員出黎博 又係到位換位

太子真心勁

Fred 防守亂鳩黎

一落場就見佢守人係咪都鳩叉隻腳落去

呢條友5000萬真係玩搞笑

Cresswell渣ga~

點估到佢會放走完hehe 山神 lkk
前場買個james 就算

起碼我知佢會9斬
V92會9搓
Daddy會大巴

Sob會亂教？

關咩事， 兩單野黎
係木狗一路唔做野先續唔到靴
馬達本身係唔續， 差唔多自由身先傾都續到

屌lin

其實而家隊波所有嘢都好似落後人十年咁

角球又搞到咁 屌

入到追平 我幫你含撚都得

廢特

我話你知 -6足球

仲等乜
幾耐冇聽到馬達同p個名

真係唔好出Gomes
比佢踢得五分鐘跟本嘥時間
咁信得過你隊濕鳩波就唔好換啦
八十分鐘垃圾都接受倒 點會接受唔倒多十分鐘

個個都要單打獨鬥點玩

開乜鳩短角球

一冇普巴同馬 其實可以唔洗睇

根本因爲普巴肯認真踢幾場

唔撚睇
浪費生命

sob會比班球員自己發揮表演
chong上場聯賽睇住本野都唔知咩野黎

而家已經見撚曬底

角球都唔斬真係弱智

仲唔換

出Lee grant 打前鋒算啦
反正都無人識射
搵個高佬撞下算

今季第一場都認真

禁區前瘋狂回傳
連美斯都走撚晒位咖啦

想贏就唔撚係最後十分鐘都唔換

下年普巴咁都唔走 我真係覺得佢係傻架

廢lin快開

贏到切柒

廢lin 走啦

成隊唯一創造力 妹
成隊唯一識射波 馬
兩個冇一個真係唔撚洗睇

敢帥算唔算

我係普巴都走

單打獨鬥無問題呀 但要有能力先得架

和咗再講

唉屌 fred jm9

唔輸到3粒算偷笑啦

佢係咪偷聽緊碌木講咩

好彩你唔係領隊
曼聯比你玩爛

起碼個陣買到爆炸 幾季都靠佢
個陣仲話佢貴 睇翻依家d人
5000萬Fred 50萬週薪個d撚樣 抵到仆街啦

和到我切

木狗仲好意思笑笑口坐看台

都算鳩猜都係戰術

等睇0:2，通常個勢好返少少，就會輸多球

敢帥第一年肯咩陣都試幾好
第二年4231 猜全季

angel

4141連贏幾場係嘅 之後就閪喇

見到佢就好嬲

根本曼聯就冇人換

有好過咩

唯一正確調動

終於gomes

出連真係都差唔多=。=